仆你個街，我廠連個後衛今季都入得多波過全能到仆街

說好的解放渣古，傳射扭都有呢
說好的全能到仆街點解會變左全撚部仆街架
點解啊！點解連個後衛都入波多過全能王

十卜

又5訓-.-

終極BinC post

識入波有咩用 識唔識彈鋼琴啊

推

個神犬謝拉特

阿狗呢排好串，對強隊贏過未呀？

贏過西咸

人魔合一依句其實份人有幾on9先會打得出

全能到仆街
能左去邊？

精蟲上腦

全能到仆街呢句都唔知點諗出黎

全能到仆街好慘 12m都冇得比佢射

樓主好用心

我廠手足不嬲高汁

入黎撐場了

ching cap左咁多圖

鞭到啪啪聲

已留正評支持廠迷

又bin

仲未適應啫

有啲圖第一次睇
樓主好波

中堅入波又多過你

18 歲19 歲靚仔入波又多過你

死撚左佢啦

無能到仆街

牙狗唔係唔撚care山狗走架咩 做乜成個怨婦咁呀

見到佢咁廢就真係唔撚care啦
係笑尻d獌以為自己執到寶咁姐

班獌狗仔會話狗竇講野唔計

望住山狗咁折墮真係好開心

獌: 歐霸唔計,我地歐聯分組賽仲不敗緊

右閘留名

d圖多到金剛棒咁

班阿狗酸到呢

笑能到仆街

唔好再推啦
啲獌狗仔嬲豬啦

強帖留名 樓主好有心機 咁多圖

獌狗見到會唔會想自殺

樓主又開大技

唔使擔心佢地 佢地不知羞恥為何物

用下你個豬腦諗清楚呢個post係笑緊乜先啦

全撚部仆街

連雲加都...

我理撚得佢計唔計，
我鞭鳩佢屍仲要同佢計唔計，
報稅啊？

最撚好笑係吹奏自己球會有錢

全能王入到波未

有咩唔開心睇呢個post 就okay

我有排開post wor
咁快就滿足？

正能量

建議樓主send 去殺利亞會，好多抑鬱病人會得救

個邊冇人聽電話，
我本身想自殺，都係牙山救返我。
信政府？食屎架！

好多張都係我CAP

蓋清

咁你唔開咪我開囉你老味

跳！快啲跳！

隻蓋狗想收割光環，陷家橙來

屌得好!

雲加又贏

唔同叉仔講野啊，躝啦

我越南人，屌你老母

介紹幾件越南妹黎屌下

no offense
曼聯九成弱智

九成咁小

原來米希達恩係青訓

竟然有人信米希達恩要俾錢買

竟然有人相信山齊士有糧出

樓主好小氣

吹牙？

Daddy 不要走
偏偏加利說我在等待
面對獌狗我空虛
一點都不錯華舒福

幾時有新圖睇

再嘈今晚炒鳩肥賓

1:0 山神

有冇人可以揾返Jerry Chan出黎訪問一下

我山入到波未

竟然有人唔知獌仲係用緊丙朗舊轉會費

用緊碧咸個筆咋，
牙玉個筆係銀行收緊息